# vue-dz-4

## 1. Доделать опросник на Vue

a. Базовая функциональность — 1 раз сабмит

b. Полное соответствие — повторный сабмит

## 2. Игра про сусликов

a. Игра — отдельный дочерний комопнент

b. Заголовок и кнопка запуска в родительском компоненте

c. Количество ямок передавать в игру через `prop` от 2 до 9

## 3. По желанию или для тех, кто не сделал bookmarker из дз-3

Можно использовать комопненты в букмаркере на своё усмотрение
